[
{
    "id": 431,
    "category": "Sachsen-Anhalt",
    "question": "Welches Wappen gehört zum Bundesland Sachsen-Anhalt?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "4"
  },{
    "id": 432,
    "category": "Sachsen-Anhalt",
    "question": "Welches ist ein Landkreis in Sachsen-Anhalt?",
    "options": [
      "Ammerland",
      "Altötting",
      "Uckermark",
      "Börde"
    ],
    "correctAnswer": "Börde"
  },{
    "id": 433,
    "category": "Sachsen-Anhalt",
    "question": "Für wie viele Jahre wird der Landtag in Sachsen-Anhalt gewählt?",
    "options": [
      "3",
      "4",
      "5",
      "6"
    ],
    "correctAnswer": "5"
  },{
    "id": 434,
    "category": "Sachsen-Anhalt",
    "question": "Ab welchem Alter darf man in Sachsen-Anhalt bei Kommunalwahlen wählen?",
    "options": [
      "14",
      "16",
      "18",
      "20"
    ],
    "correctAnswer": "16"
  },{
    "id": 435,
    "category": "Sachsen-Anhalt",
    "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Sachsen-Anhalt?",
    "options": [
      "blau-weiß-rot",
      "gelb-schwarz",
      "grün-weiß-rot",
      "weiß-rot"
    ],
    "correctAnswer": "gelb-schwarz"
  },{
    "id": 436,
    "category": "Sachsen-Anhalt",
    "question": "Wo können Sie sich in Sachsen-Anhalt über politische Themen informieren?",
    "options": [
      "bei den Kirchen",
      "bei der Landeszentrale für politische Bildung",
      "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
      "bei der Verbraucherzentrale"
    ],
    "correctAnswer": "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
  },{
    "id": 437,
    "category": "Sachsen-Anhalt",
    "question": "Die Landeshauptstadt von Sachsen-Anhalt heißt …",
    "options": [
      "Halle.",
      "Dessau.",
      "Magdeburg.",
      "Wittenberg."
    ],
    "correctAnswer": "Magdeburg."
  },{
    "id": 438,
    "category": "Sachsen-Anhalt",
    "question": "Welches Bundesland ist Sachsen-Anhalt?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "3"
  },{
    "id": 439,
    "category": "Sachsen-Anhalt",
    "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Sachsen-Anhalt?",
    "options": [
      "Erster Minister / Erste Ministerin",
      "Premierminister / Premierministerin",
      "Bürgermeister / Bürgermeisterin",
      "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
    ],
    "correctAnswer": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
  },{
    "id": 440,
    "category": "Sachsen-Anhalt",
    "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Sachsen-Anhalt nicht?",
    "options": [
      "Justizminister / Justizministerin",
      "Außenminister / Außenministerin",
      "Finanzminister / Finanzministerin",
      "Innenminister / Innenministerin"
    ],
    "correctAnswer": "Außenminister / Außenministerin"
  }
]